連登仔成日叫人做gym究竟係咩心態

叫個瘦到仆街既毒撚去gym room比成班大隻佬笑？

係等d gay既有多d市場

我去開間Gym房根本就冇人會留意其他人，
大隻佬好多以前都係薄底架啦
其實做開冇人會笑

去到比人撚狗

好撚多人

你做咩鳩

所有大隻佬都係由

大隻仔變成的

你俾心機操 操到有成積咪無人笑囉 點解下下剩係諗第一下會點 但有無諗當你過左第一下個下之後 後面既其實唔係想像中咁悲呢 大把人做事行第一步甚至未行前都已經俾人睇死啦 但過左第一步之後呢？慢慢就無人會理你 直到你專注做個樣野有成果時

即係好似學車 係 你俾錢唔應該受氣 但就呢個情況來講 你經過左俾人串俾人罵個階段後 學到既得到既就係你識揸車同埋唔使再俾人串俾人罵囉

唔係天生好似the rock咁大隻真係唔好去做gym啦

等連登班傻仔以為女仔鐘意大隻

The rock係鬼天生咁大隻啊

唔叫多d瘦撚去gym room邊有得笑呀

香港啲大隻佬先唔會睇唔起人喎
好多都係分享經驗/tips
係啲瘦撚先鍾意串尻人

樓豬係咪讀到街都唔敢出嗰啲人嚟？

其實好多大隻佬都好nice,可能因為大家都經歷過瘦弱/肥仔既階段

唔天生靚仔就唔好學人溝女啦？